邊隊先係倫敦之王，大大聲同老衲講

連美欺

老衲先係真聖賢

敦倫之王

永昌官